林鄭 你唔撚死都冇撚用, 你老母生你個死賤種出黎獻世, 冚家剷啦屌你祖宗十八代

等陣，唔止林鄭咁又
仲有班高官同黑警呢 咁開心嘅野預埋佢地嘛

五大訴求

缺一不可 !!!!

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭